中非打 呢班人剪片D 技術唔差

中間有段幾屈 3:18 開始
好想學下剪片

Mood shot 剪埋晒一齊